[又死5隻]湖南炮竹倉庫起火連環爆 波及多車網傳5死

湖南省岳陽市經開區中南市場一個炮竹倉庫，昨晚9時許突然發生爆炸，隨後出現熊熊大火。網上消息指，現場有一家六口下落不明，之後再傳至少5人死亡，惟有關消息尚未獲當局證實。當局僅指消防已從火場中救出1人，並已送院救治，實際傷亡人數尚未公布。

據當地網民透露，爆炸發生後，大火隨即波及附近多輛汽車和店舖，目前至少造成5人死亡。該網民又引述附近商戶指，當時有顧客到該店購買鞭炮，在門口試炮時鞭炮傾倒，引燃其他鞭炮後發生爆炸。另網傳片段顯示，事故發生後現場火光沖天，起火建築冒出滾滾濃煙，更不時有爆竹和煙花被燃點後射出，又多次傳出爆炸聲。

據了解，起火的建築是一幢4層高的商住樓，1樓為門店，2至4樓則為住宅。當地消防消息指，截至昨晚10時30分，消防已調派14輛消防車，共84名消防車到場撲救。目前，火災仍在撲救當中。

過唔到年

好仆街但係我鍾意

普天同慶

電腦大爆炸

5個

不管你信不信

最多都係35個

死咁少

我係黎比人話冷血既

都唔知第N次XX倉庫XX工廠爆炸

死一生十!

中國人真係好鍾意爆炸呢門藝術